[狙擊合興第一擊]星期一去吉野家瘋狂宣傳

合興總裁洪明基高調去表忠，公司全力支持林鄭施政，一個獅子狗廣告就話要炒咗香港員工同換廣告公司
洪明基係全國政協！

我地一於搞大佢，去吉野家瘋狂宣傳
大量人逼爆吉野家，係門口舉牌同佢宣傳
比傳媒睇到聲勢，幫佢推上報，最好衝出國際

因六日都有遊行，不如就星期一15號晚上6點旺角店，大家點睇？
旺角店租金貴人流多

星期一15號晚上6點
旺角彌敦道655號地庫 吉野家分店

吉野家好處
多次發現有老鼠
食沙律入面送藥水膠布
有食客試過食物中毒
用抗生素食材

仲要抵制埋
超群西餅
獅球嘜 - 大陸野扮香港品牌

加入tg

推